有種錯覺係佢鍾意我

有時候好耐無傾
突然佢又黎問我嘅近況
究竟係咪我錯覺

但我其實好鍾意佢
由一開始就暗戀佢

係 佢當你朋友或者兵仔傾下偈咋
之前無鍾意 一排無聯絡 唔會突然愛上你 死心啦

唔好意思借個位嚟
好重要今晚就係啦！！！

*已獲不反對通知書

~~~~~~~

【國際人權日．正日集會】

1948年12月10日，聯合國公佈《世界人權宣言》，確立生而為人的基本權利。走過71年，世界人權仍然是未竟之路。在香港及世界各地，人民仍要為爭取基本的自由及權利奮鬥，甚至有所付出及犧牲。

12月10日晚，我們一起站出來，為香港人加油，也為全球為人權奮鬥的人打氣。

日期：12月10日
時間：18:30-22:00
地點：金鐘連儂牆下

內容：
悼念及回顧
嘉賓講話
短片欣賞及分享

推呀屌你再過20個鐘就係啦 唔好再屌鬼啦行動post呢文宣post呢
唔係完咗人權日遊行就end game㗎
我地仲有訴求㗎！！！
聽日要見到連儂牆有十萬人呀！！！！
12月10號 6點半政總見！！

追啦 唔去就後悔

我都覺，但控制唔住自己點諗

無相遇機會

無咪去製造

好似樓上咁講 一係就追 一係就block 唔好再聯絡 反正朋友少佢一個都唔少 不過驚你冇勇氣啫

Btw push

又話訓覺

真，漁翁撒網型

傾密啲製造都容易
但次次都慢覆我

明知係，仲想踩落去
打醒我唔該

慢覆已經好明顯對你無意思

我明，但又次次搵我比希望我
慘過食屎

以前試過暗戀個個無啦啦話掛住我
之後睇ig發現廣播send左比幾十個人

佢都只會係ig搵我

我都以為係 但佢原來撚我炸

比你發現左